Cy git venerable personne messire Pre[Pierre] Chifonye doyen de ceste eglise natif de Nant soubz Thil qui trespassa le XV[15] jour d'octobre l'an M CCCC IIIIXX[1480] et XII[12]. Anima ejus requiescat in pace amen. Ugo pares Christi placa michi que genuisti et delictorum venia deposce meorum. Dieu soit loue.